如果你暗戀緊既人,連生日快樂都冇同你講,代表啲乜？

成班同學已經係group到講晒生日快樂

唯獨佢一個冇講

代表果條友唔值得你愛 you deserve better

你係佢邊個

佢知你生日？
有啲人唔重視生日 所以唔講
但多數似係佢重視你 move on